高登而家直頭post都出唔到！

屌你老尾笑撚死

夜晚最多人上個陣就死server

係高登推推下post，以為比人bam左

臨近執柒係咁上下

睇冇問題但出唔到post

屌比人bam左

ban左左以出唔到

懷疑全部經人手審查完再掉上server,開左個post都未出街就俾佢bam柒左

強力恥笑

抵啊

同大陸網路長城有咩分別

睇黎今晚班it狗要ot先得

關門趕客

急bam人，班admin set錯野

痴撚線咁都ban

叫佢執柒咗佢算啦

係咪驚到咁唔係好勁咁加咗個自動撈圖功能㗎咩 驚咩 定係個server廢得濟加一個功能就死咗